[旅行JJ]有冇人1月想去台灣旅行

機票出讓
突然屋企有要事去唔到 可以轉機票名
$1000蚊放 1月3日到1月17日
有冇毒丁丁想自己一個恩考下人生
多個7日既機票好少咁貴 機會難逢
仲要係長榮

呢段時間啱啱好去咗北海道
幫推！

如果唔係既話有冇趣先

喂正喎
最衰passport唔夠半年 乜9都去唔到
幫推

依家續啦

同樣1月3號出發台灣 幫推

想二月尾去，未買

就1月頭去啦 依家多過7日既好少咁平
仲要係長榮唔係中華D 19

好少咁貴仲要同你買？

屌 又打錯字
華生

冇時間呀2月尾3月先得

好可惜

17號開哂sem啦